求CSL, 數碼通PLAN

用咁人仔台. 隨時轉得台.
要全速, 最小8GB plan

聽我講 真係唔好用csl 地鐵9成收唔到

師兄我地招緊人csl family 湯機plan
詳情tg傾：